[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(8)

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG

加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈

1001開POST template

屌唔記得改POST頭

多謝 豬王

入坑了入坑了

話唔定聽日比翻佢

其實中吉個D有冇影響?

無
但係唔中你實後悔唔等大吉

如果砌冰隊無沙卡有咩代替到？

手足們
點組好

D level禮包值唔值得買 好似好吸引咁

值 最抵買係依個

貴鬼六分星矢魔鈴米羅雙魚

入唔入海豚解控好

可以換走星矢入佢

Thanks

50抽 得隻海魔女 想死

各位請問雙魚咁組有冇問題?

排得咁齊第一次見

港女應該升邊個技？

以為你開左友情果d

無呀

頂住！

隱藏關

放S1帳有冇人收

有冇s10 巴打/公會可以join 一齊玩呀

升技升第三招？

放ac S1帳 差4隻S

課左都唔中?我今日30抽都唔中

唔中 中雙魚同羊

轉玩陰陽司同第五人格

上面ac 毅俊星100

我中得隻獅子

走之前踢左你先

我10Lv 踢左應該自己單機了，好擔心

驚要等十二小時

放帪，有星矢，紫龍，冰河。仲要高等級。

放AC s5 15隻S

有雙子，雙魚，白羊，金牛，天蠍，獅子等

買哂所有月卡，週卡：)

你唔係s1架咩

S5限定Ser．必須買個好價錢。

輕輕一推推

s1得卡妙廢事開

我今個月唔食零食都拎100出黎，誠意十足啦

仲要丅我，wt hell

你地刷左幾耐先開GAME??

直接買首抽

又係無體嘅時間

冰隊點組好？有獅子子射手卡妙冰河無沙加

又10抽無s

冰河必要，等新手福利派碎片吧

早晨各位S1巴打

任務差少少做唔晒係咪1粒都冇

本身玩冰隊，無單體輸出，打軍團副本都好乏力，係咪應該要升番隻

講好咗六點鐘集合呀，而家幾點呀？？

隻game 玩兩野就冇體
你地一日會買幾多體?

唔係你解幾多就夠幾多咩？佢有個%

玩多幾個月，大把資源隻隻都可以升啦

你冇沙加咁咪用卡妙囉

sor lor尋晚屌女太夜訓多左

跟你做幾多就派幾多比你

同問

幻影 同教王 每日都淨係打得三次？

連續4日小吉

FF拎隻左手打飛機咋你

認真, 條女好似林志玲

呢啲咁充分理由，我點可以唔原諒你？？

玩左兩日
得21lv 一日升唔到1lv 是咪正常

有雙子 港女 海魔女
用緊
貴鬼 那智 港女 雙子 星矢 補血
應該點組好

中吉好似比較易中

你條女叫沙織聽講好似係公廁黎

終於有人發現呀

大吉四十抽0 S，都試過

我發現大家都唔係好熱衷打擂台咁, 個個都係白銀

要成4千幾萬經先夠升哂4隻5星肥

d獎勵咁雞

2千7百萬先岩

呢篇文章唔知以為我自己開咗post 呀我覺得應該放喺第一頁囉

唔係為左換孔雀我都唔想打
.班台灣on9場場拖時間

100抽0s😂

中雙魚你就好 咁都棄

要沙加做咩

係咪唔應該擺射手落冰隊 會吸獅子傷

諗住疊獅子被動

冇買體既話正常幾日都未必升到1lv

我琴日都post左段野出黎

On9獎勵，我唔撚打了

係, 打過幾場對面知一定輸會唔禁制係咁拖時間
打撚左成個字先一場

想知賣到幾錢

偷火隊真係冇得破 比佢屈機

有冰洛同卡妙就夠啦

你諗住點汁先

之前首抽帳雙子加白羊都250 自己諗

用巨蟹有冇得諗

好 因為我一有lv包就買

我唔撚再抽射手 屌佢
btw雙魚升邊招技先？

打聖域用偷火隊比人用無限回血+白羊破左

你每日有冇買至少5次體以上

淨買體 淨係買一次
其他買限時lv包 每次都100-200體

對面有紫龍仲爽, 都未到主力打佢地已經無左6火

咁係唔夠型少每日搵屌沙織5次回體

白羊真係唔講得笑 勁到痴線

玩左兩日咋 唔好咁chur住
抽左80抽都中唔到其他主力

就係果場打撚左成4、5個字

佢贏得果十幾分，我輸就輸三分，正常速度咁升4個字夠我打十幾場快既賺百幾二百分

家下諗返點解唔一早投降算

拎d石回體仲好

回體刷覺醒刷經？

你之前係咪做開客戶服務？？有問必答。

新人喺龍绊嗰個group第一頁有答案嘅，佢哋一概不回

可以將我擺返到精英會員得啦，其實我都唔想做副會，可能我隨時棄S1轉S3玩

係 你每日回10次體都夠 最後5次好似全部都要400
無記錯嘅話係 30 60 90 120 200 250 400咁上

今日大吉
差少少升到25級又有多10抽
求祝福
俾隻新S我就停喇唔追射手

唔答一陣佢地又話無人答

收到 升白羊 拉線回血 咁咩輸出

唔好玩啦 你仲勁過我

幾千石
無左首儲送石都唔想課

不死

睇官方個FACEBOOK都係咁
日日一大班都係貼出嚟求人組隊
其實隻GAME樂趣就係自己摸索自己配搭

量力而為啦

正正常常嘅我都照答 個d海豹扮哂野嘅直接無視

海魔女有無升既價值
打聖域試左幾場
6分+海魔 訓到場場打5分鐘以上

間唔中都會出現，上次差兩粒鑽清枱

個副團長唯一好處就係可以當我哋嗰個會夠位嘅時候，我可以入個小號將有黃金碎片嘅捐俾大家。

否則

又要起身翻工屌系

其實我都係咁諗但好似仲有好多人排隊
見你平時都幫手升下野未比你做 岩岩玩下姐咁都嬲

我分析畀你知嗰個情況， 冇話嬲唔嬲，始終我啲衫就過嚟就係想搵連登仔玩啫

你而家有雙魚白羊 玩偷火隊你毫無破綻啦

仲谷緊隻撒卡上6星未有時間搞其他住

我地應該一齊叫埋尼馬巴過黎S1先至係

否則我之前公會S1入咗嘅都三級啦

呢啲冇得勉強， 而且S3我又可以同佢會面

我S3個公會原來都3級

見你咁慘 捐個射手碎片比你

多謝決定做個乞衣乞碎算

佢呢啲土豪都叫慘？？ 我呢啲夾心階層咁點

多謝推巴豆巴我29碎啦終於

越多黃金越多嘢諗， 我嗰個特大號用呢一隊可以打到尾， 如果唔得轉珍妮入隊換走其中一隻
巳Ok

其實冇重課自己組一隊隊有幾難

抽到兩隻夾既黃金，主力升
仲爽過抽到一堆唔知點排，又心思思想落多隻

請問想要經驗值，除咗打石像有冇更好辦法？

白羊配金牛好d定米羅

互相幫助 我要雙魚

無白羊，無人權答你

占星困難 係咪真係好難

捐左但我暫時得3塊

S1有無分會收人

我ser10 id:子昭
入左個公會唔知係咪巴打開，團長叫機械暴龍獸
但係我仲有兩個朋友 所以想睇下有無位

我有 但唔知點組

其實白羊就咁擺入去放盾就得 必要時先出3技

好難刷到靚仔，玩夢戰都無咁難刷

咩黎

以為好撚難 開隊冇人入 單機打 點知最撚難係射星座

屌我答錯野

我呢個陣2隻都用.....你冇就唯有放其他.....

呢3隻金......全部核心成員來......白羊放盾護米羅.....金牛又可抗冰之類...我見銀河頭十都用一樣.....哈哈...但我是自己諗的

定係我channel錯左

跟你3隻

白鯨大熊呢啲升唔升得過? 個控好似幾勁

有眼光呀....除了暫時輸等級..我未輸過....哈...
人地37 我32 冇計

25級有800石
夠最後10抽了.........

日日買 就快又多一本

有牛根本屈機

你地係唔撚係呀 我辛辛苦苦練隻雙子 你同我講白羊金牛屈....

係........加埋六分去到第二ROUND可以打3下3隻

隻Game無T3角㗎

我都練緊隻雙子啦 拎佢刷野好爽

六分配牛 係咪第一ROUND要加比佢 之後佢就唔使一ROUND cd?

你都冇指名問我....

係 但你開頭緊無比米羅

軍團副本隻卡妙打左三日都未到一半血

我係冥鬥士個公會
今晚我有份打爭霸

睇佢有冇被人搞....有就放其他囉.....有六分咪可以加速秒人囉

咁打偷火隊咪碌柒 但米羅真係配咩?打偷火隊用拉線代替米羅同佢死過?

係，第一RD六分俾牛
之後牛開2技可以即開，之後揀多次2技留下RD

下RD重複，牛一開始會打一下2技，之後又唔駛CD打多下2技，之後佢可以繼續郁，咁睇下你想重複2技定3技

我就習慣第2 RD開3技隻牛自己打完人保一保身先

邊撚個出架？
係咪只講推圖

係咪笑9我地打隻沙加打左幾日?

推圖沙織一定排包尾啦

收皮.......最後1A9B

今次差唔多成100抽都冇射手，得2S
UP? 邊撚度UP呀睇過

我齊晒t1呀
推圖話咁易
Pvp就輸多贏少

算啦巴打 呢到個個都係咁

其實好難咁分強度，如果呢張圖係講易入隊程度都好d

T2有成3隻係有特色既打法先會勁，所以佢砌唔起果d隊覺得佢廢都好正常

不過講易入隊程度巨蟹，米羅同雙魚一定係t1

反而射手先至係最難入隊果個

射手唔小心抽中都會練既 但唔會專登追囉 結巴可?

都岩既…t1係輸出系…撒卡同魚清副本係一流

隻Game都係玩角色配合，AB都有好多神角
巨蟹，金牛點會T3

唔追喇
課剩最後兩個首儲
之後可能100石100石抽下咁

反正下隻好快又打臉

宜家主力用牛
雖然大叔樣唔討好

中先算

終於中冰隊啦

出呢張圖果個真係弱智
T0放貴鬼 那智都唔會放射手啦

恭喜，後期基本上冇人用

等你海豹呀啦

連續兩日都小吉, 想抽都冇得抽

練牛唔係唔好 但打PVE就冇咩用 我都係乖乖用住雙子先 升哂其他隊員60lv先升白羊金牛

射手真係得副本先會用，又唔係限定角，想有效率咁玩呢隻game我覺得唔會拎太多石去博呢隻野

課長/強運除外

@結巴 又有人笑鳩你 舉報

PVE其實係咪即係推圖？ 定係另一個天睇呀？

一樣可以用喎， 可能s1唔得喇因為咁多土豪

笑啦笑啦 我認我係柒頭

唯有搵佢出出火

你呢d人唯恐天下不亂

我S得沙加、牛、帝皇、沙織同海魔女only.....
黑臉AC嚟........

aIl 升。利申:未落街市買魚

你重覆定技書？
技書我就留俾其他人

重覆

我知大家講笑 我無事 (哭泣)

冇野，笑返

仲未過到

加果少少
不如留住先好過

佢都話課長除外
都無話你

好似巨蟹咁 有D傳記關都要靠佢 金牛打PVP可能OK 但推圖就冇咩力 當然你夠資源就可以咩都升再自由組隊

我認依關我-6 靠白羊但尾個關我都未過到

唔怕，你多的是錢

放心我會每日keep住俾碎你

原來金牛白羊可以普攻協戰

留黎回體算鳩數 其實做下乞衣更開心

呢個真係要笑結巴我幫你報仇笑鳩翻佢了

你再咁笑鳩我地 你隻雙魚點抽都唔會黎搵你呀

如果你張金牛同雙子比咁梗係冇乜力啦推圖，

但係宜家今我推圖冇卡過關呀暫時，可能32LV

好想抽多隻主力
用緊 貴鬼 那智 港女 雙子 星矢 補

好似唔多夠力咁

我覺得升人唔難 覺醒d人先麻撚煩

其實睇你升到幾多LV， 如果你level夠高級10場你都起碼贏7，8場。 始終嗰啲咩偷火隊暫時都極少人用

推圖一定要自動AOE先爽

唔值得為左追而抽，我自己用落無話覺得特別好勁

我都未過到一輝尾關 隻雙子太撚痛 我要全隊60LV再打

咪再笑鳩人

始終想換走港女入隻打手
有47粒星石 6000點 抽唔抽好 今日中吉

一輝4開我都未過到 未搞好隻沙加同卡妙 控唔到佢

唔抽啦 等你地捐比我我愛你地

控乜鳩 雙子同佢死過就得啦 我都冇沙加卡妙

講到我課左好多落去抽
課左個398咋

我大號貨左一舊水都冇，有四隻咩咁仲想點呀？

就係唔得呀屌

射手座最型，所以係抽來擺

屌鳩你咁撚串 又串9結巴 睇唔過眼

成長書
好啦認命用多d經水
又到c卡冇

白銀之地獄狗過唔到?

射手真係唔勁咩？
我依家偷火隊
第二ard 星矢可以虛弱隻主力 + 射手一野射死佢

射手仲要再黎多下普攻 再加仙鶴座

打沙加個關

終於單抽中射手_

我岩岩好夠書

BLOCK 7你 @結巴

金牛同巨蟹表示好無奈

咁快又推爆一個post
Btw 終於上到21lv有小宇宙
正常主力裝哂就得？有冇得拆返？

咪理佢啦 佢今日唔知做咩痴左線 句句係到自high

結巴係我嘅心目中英雄，唔好同我講要串佢，Ok?

一陣我想放張貼圖俾佢

block 7你呀

巴打們，集思廣益一下，我而家主力雙子，貴鬼，那智必入，重有3個位，又有堆半桶水嘅s放左係到，請問應該放d咩落去夾呢？A,B卡全齊

白羊，射手，獅子，水瓶，天蠍，海魔女

可以拆返

琴日唔夠訓 好撚HIGH

懷疑你兩個琴晚唔知搞咩黎 今日跳哂制

冰河第一關都開始難

打巨蟹個關先 第一關幾易 但之後難撚到on9

yeah一樣 但多數我優先俾米羅bb

中吉兩單抽中左射手
嗱風水野信不信由你
今日我冇理個運勢
對住自己個星座山羊射

..........................................................................又有人

六道個關你點打 教下小弟

收聲呀

偷火隊係咪一定要星矢+狗 最大效益？

冇左兩個位

單狗一隻偷火會唔會不如唔好玩偷火

多s都好 都升唔哂

我係咁幫你 你又話block 7我又剩 點幫你

你有冇其他落到虛弱

樣何止係唔討好

想知點樣可以增加雙魚個被動發動
唔識用

又玩鳩我到底你用咩隊打姐

嘩 我屌你老母

呢張圖真係睇一次笑一次

達成左一百抽唔中

第百一抽中隻修羅

用淨愈多氣愈好

偷火隊要三隻先勁 加多隻仙鶴座四星配大鵬鳥

去到最尾雙魚出手果陣 有幾點能量剩就打幾多下
試下留8火比雙魚

我條女真係好好用, 其他角好難先會死

落射手唔個搶火咩 我落米羅咋

想要沙獅黎玩下

三萬蚊...過夜...

好撚慘

中左唔岩用既黃金你地會點做？照升技定有其他用途？ 三隻海魔女⋯其他又唔見中

打傳說好難強攻對面
佢3萬點同佢死過

慘過食屎

收到巴打！

有人恰結巴

唔知係bug定正常
打遠古 泰坦 果啲副本
有雙倍次數 佢真係扣我12點體
咁用唔用分別係邊

唉成班恰鳩我

有雙魚既你如果多1隻，是否會升技3⃣️？

利申：之前有人問，我冇魚唔想睇技能，所以唔識答

額外多20％ 加減少你一半掛機時間

因為雙倍係寫明開左就一場=2場 咁你未用左12體打一場咯

試下咁

你有隻倍獎勵所以扣你12體

唔該各位請睇字

之前咪覆左你
有無睇架

你話用沙加/卡妙控佢嘛 我知啊但都係過唔到

曲線曬石，我的👀

屌我琴晚明明72夠體解10場泰坦
打到冇體出返去先打左6場 原來係咁

一百抽成就中海魔女
第2隻了

追多50抽 中左雙魚

我啱呀我冇get錯

海魔女要點用 我第三隻了

接近150抽
中左修羅 雙魚
成就海魔女

個個稱號都係海魔女既

我無卡妙
有無出拉線？
唔使用攻角…一輝都幾大力

想問主升呢隊係咪夠 天蠍換補會唔會更好
想打pvp 同pve

抽中先至有資格答，又來了，結巴

珍妮未升過

有無建議點砌
貴鬼 六分 6怪 雙子 補 雙魚？

]

拉線打pvp pve都有用
值得升下

好撚慘
咁都要見到射手哥

無話唔勁pvp既金牛都做到一野秒

屌 都話控乜9 比你啦 一陣又話我恰9你 一開始7火唔好用六分 雙子加一輝殺哂細怪先 之後你慢慢諗

再輸咪撚搵我

I phone刷首抽要delete game?

試下先

求問 要雙子 + 白羊 定 雙子 + 處女 + 六怪 好？

有冇更好嘅選擇？放米羅好過放雙子？

雙子配處女六怪好啲

sorry 琴日先玩 未搵到組隊攻略

冇問題呀結巴稍後覆你

你地一陣玩到結巴真嬲就仆街

白羊

天蠍比較食技書，暫時過渡用都夠好，主力谷雙子就得，貴鬼記得升技

其實真係冇所謂佢不嬲都唔理我喇

我已經習慣單機，志在呃水吹

好忙 又要@結巴

警告你地 抽中射手咪再貼出黎

想問下教皇係咪入唔到隊

貼出黎果個以後s淨係中射手 新出果d永遠唔個中

想問下買首抽ac買有邊隻s好？

雙魚招被動 我可唔可以令楓招 被動生效？

有無人比啲建議我
偷火隻狗招技我睇極都唔明
放落去對面隻人 如果佢出技就偷到？

最撚憎歐皇陣 係要我用雙子制裁

我有咁諗過 但係醒唔起禁入舊道具睇

其實個game做得幾好， 好多隻後期打其他副本有用 ，唔會有升錯。只不過你會打慢啲pvp咁解啫

pvp獎勵100石最L多，新人自己揀升夠1隊先推圖好過啦。 pvp打慢啲唔會死人㗎。

更可況新人一早已經遲咗成個星期啦

Pvp點追課長
單機開心下過下癮就夠

所以我其實就想講 ，揀隊自己想玩嘅咪升囉

唔係出技 係佢一郁就偷到
除非佢果隊冇曬火 所以通常除左戰術都係放最快果隻

會升 你放6隻魚 都係最尾出手果隻識掃射 啲花仲要分開計

解任果陣有冇得唔用 哂我體打泰坦

中左獅子同射手兩兄弟
升邊隻先好？
首抽刷左雙魚已經升盡

有得off

雙子前期遇到偷火等壓，佢35我33都冇問題。

係咪痴線㗎呀，雙子座

雙魚同呢兩隻都唔夾 你升盡左雙魚 就練偷火陣啦

你雙子出到技先好野

其實升爆小宇宙就一定出到，有六分儀。

除非畀人針對嘅啫， 即係對方要諗過個陣出嚟專黑雙子。 到時我组過第二隊

升盡意思係係我能力以內升到佢盡
其實都係得正話先4星

有咩可以加入去？？

其實你哋新巴們諗法其實都錯，打PVP唔使放咁多黃金㗎，只要你嗰陣升得夠高其實已經夠打夠屈。

重點係 :揀幾隻重點培養

用邪武不如升星矢或者六怪

@結巴 幫你制裁左個課長

好好玩
偷到佢一次都出唔到

大吉 20 抽全B

偷火即係邊幾隻？？？

正常

正常發揮

巴打們

双魚，穆，金牛 三隻出場

應該用咩support 好呀？

1) 魔鈴，星矢，狗

2) 魔鈴，珍尼，鬼

冇六分

雙魚要打持久戰，珍妮同魔鈴最好要，之後你再加一隻輸出試試。冇白羊就加輸出打雙核心

Ching隻六分多數俾邊隻行多r?

好似輸出唔夠
想放返港女同雙子入去

S10

又多2個陣容可參考

上面嗰隻六分儀其實係比白羊放兩次技放場

如果冇咪試下組輸咗嗰隊囉，已經係銀河頭十

6星咁痴線

重點:你要有雙魚

射手出手咁慢既…

童虎型到

中
中左金牛.....係咪同天蠍唔可同場....

射左

可以換走貴鬼

會唔會唔夠火。。

棄驚？

其實呢隻game我玩先過結巴。只不過佢S1我S3 ，我開多個帪號就佢，見佢已經搞咗過公會就入啦

咁今日佢都叫曬D龍珠手足入來玩有人陪，我都功成身退，費事做人後備兵。兵，你只不過係兵

500石創會費我分期貸款應該比得起，但分會唔搞啦，又唔係真係有90人上水咁多人玩。

加咗我個D，之後有合作關卡，大家又可以一齊玩的（如果你唔介意我屎)

交代完畢，出街食好西先

s10

做麥尻

想問下要幾多石先有得10抽!?

想問雙子同雙魚邊隻升80lv 先好D??

加個fd 子 btw 有無團一齊玩

GAME ID 同連登ID 一樣

咁多s10 巴 s2 巴係晒邊？

有冇巴已經開左團
再唔係 就咁射500開個團我可以試試

如果想幫射手谷攻係咪要升隻那智

肥豬王你AC買咗俾人啦？究竟你有幾多個Ac？

百尻幾個

刷左2次個ac就中雙子，爽死

刷左4晚仲未刷到

幾時出，必抽

雙魚俾射手吸左變傻仔

想問新玩係咪入s1?

有冇人今晚有份打爭霸？

但一下秒對面都爽啦
雙魚都無咁快

我個團好像唔入圍定無報名

瞬果80%鎖鏈流流地....經常鎖唔到人

射手好似沙織補命重好
出兩隻都係擾下敵

你要果時就冇 人地就下下有

尼馬下年係咪去皇馬

機率呢d野任佢噏，唔洗太上心

梗係啦，psg都無歐聯拎

黃金箭成日換錯野
仲係小吉

S1冇打
五萬買冥界團贏

收s1雙子ac 留tg

S10求加

加效果命中有冇幫助？

玩得雙核預左鬥磨 琴日有巴打講落貴鬼係打速攻 所以貴鬼係有用但唔係必用

招技應該有寫加唔加埋

天氣巴做乜野

仲係場邊擘大個口

我玩s2個陣用瞬 成日反cup到人

如鎖到唔錯的..鎖你兩回合

無上一晚又一個post

有進度定無進度
無進度上8591買都係幾十蚊

皇馬依家邊有錢買人

瞬鎖到係好勁

賣c朗果筆拎左去投資，轉個手賺左幾十億點會冇

拎哂去還債

係s1 玩緊但未有朋友lol
抽極都抽唔到人馬…

有一個LIHKG 團啦

正常計有幫助啦
不過加完都係中/唔中 任佢吹

s11抽到雙子 岩岩開局

升到10lv 課左10蚊玩十抽

呢家係咪應該資源放晒雙子先就ok

S1 申請左入團

中課金

ID 千兩

禁到點off喇 唔該

左上

返巴塞

而家先知 浪費左好多體

申請左都冇用啦 結巴心情唔好呀 你地個個哂射手

做乜鳩嬲呀.....

訓左姐

結巴個團有位未啊

原來打遠古有陣會有成長魔典關打 打完有10個碎片

有卡妙 穆 米羅 海魔女 教皇 雙魚
狗 珍尼 六分 貴鬼都有
應該點砌好
真心睇極都唔係好明
SORRY 巴打們

大吉抽16抽又全b

你指pvp 定pve先

你地仆街啦 3個鐘冇on啦

唔洗訓咩

結巴好似琴日翻夜 宜家應該瞓緊

咪認真啦 我都上35LV了 又有石拎 正又可以買體刷

我消多20體都上35

家下仲係小吉，想10抽試試手都唔得

6星是咪35級

咪撚抽啦 有個人辦你睇 仲抽 回體升野吧啦

而家懷疑你係打手派過黎叫人抽
再叫人抽既就係鬼
我同結巴就一定唔係鬼

想問下ser1仲有冇團收人

S1團仲有冇位，之前問左話叫等等

做乜鳩

Fatfat

幾錢

呢個你地買唔買呀

Damn how?

有冇巴打可以幫我執執

ADD 左
有個無字果個

射手配物攻角吧
既然他一箭一件咁用撒卡無意思
秒晒對面主攻手就得
見珍妮就殺左先

雙子換獅子咁咪有AOE

新手 如果小課 應該課邊個pack 定優惠好

35LV禮包 1680點券

大吉 都係B
繼續佛系玩

𨍭game啦，騰訊又呃錢了

想抽六怪獸，點知抽極都無，唉屌

我都係雙子射手 搞唔掂兩隻都咁大食

廿抽全B dllm！！

呢個算最抵買啦 算啦

好過抽哂佢

D攻角比人吸完應該係擺係到…打人都唔痛

有無巴打放S1雙S低進度帳？

沙織加海魔女要唔要？

S1

有興趣搵我丫巴打平放

課多500終於中
我就嚟痴線

恭喜
我放棄唔抽鳥

而家有射手 水瓶 金牛 山羊 白羊 雙子 應該升邊隻先？ 雙子同射手就升左

獅子加金牛

新手淨係抽到金牛 教皇 呢兩張值唔值得升?定係升番星矢 紫龍 一魔玲個D?

你今朝先講想入團 而家就棄

求名 想入團

值唔值得繼續玩 如果要玩點樣組隊好

我s9 岩岩刷左隻雙子 玩邊個ac好

牛 + 六分 ，有位加埋那智
可以一round一隻甚至兩三隻

個主線打到冰河個到好難打...

呢個係副acc來嫁

咁快開始卡主線..

幾多章？

我仲係第9章唔想打咁快想慢慢玩

雙魚真係癡撚線

13

想問下刷左幾個抽首就開唔到帳 點搞

大吉嗎？

你琴日唔係話放棄唔追咩

值得咩？

嗰D話雙子唔可以搭雙魚面部被人打到啪啪聲。

佢銀河No.1

你地重複咗嘅S係咪都係留住先冇要嚟升技？

屌 岩岩先中多隻米羅

心郁郁忍唔到手

準備十抽

十抽姐

對面又係d九唔搭八陣黎

而家好難作準
佢d人升到咁勁
佢出一堆黃金唔出補擺明就屈呢樣

為啖氣，唔值

人地到時打就唔係呢個陣

我唔信佢用死呢個陣上no.1

多謝大佬俾驚我玩
隻驚淨係賺啲有收集慾既fans錢已經夠哂數

開教皇時對面用回血個類buff技會唔會都被變走左？

不過都恭喜你啦

你隻米羅癱左？

你用任何招都有機率變走，同控住你一回合冇咩分別，不過係你有機會博佢唔變

滾動
中左巨蟹

好野黎易入隊

你好像唔課都係咁中…無人性

抽左30抽咩都無

我諗大家同級呢個陣都好難打
變有咁多火用…

天蠍升左覺醒技
機率多2%同冇都冇咩分別

無人性

手機game出龍珠同星矢對我就好危險

含淚講Thank you

比對面米羅秒左
好彩雙魚用海豚復活左兩次

咁咪即係話畀你知呢一刻前期練度>>>過你嗰隻將嘅技能

之後啲窮人為打贏啲有錢人咪要整啲偷火隊出現囉

課金唔係為咗個黃金戰士出嚟擺為咩？

umm雖然效果唔明顯 但總之就扣多左血啦

你中左啲咩 稱號個個

教皇

煩在教皇係正式搞屎棍黎另一招係打到你其中一個變弱智有機率會混亂一個人打返自己友一個回合

好過海魔女好多

巴打我覺得你會打得唔錯，之後得閒多D分享個你用緊個陣

教皇用黎破防守陣效果應該幾好

多20% 算係唔少啦

我都知 有先得架

可恥

我果團個團長

教皇值唔值得升?得佢同金牛?

我覺得係萬能key但佢招技好食火 好似4火

我就係雙魚配緊雙子…但我覺得好難用…
個節奏唔好…又唔係速殺又唔係磨
留比雙魚既火又唔夠
我又無升狗玩偷火
4不像

SER1 團好撚多人申請

中重複s係唔係用來升技？

無撚錯

求各清指點可以點砌 做更卡關達

我唔攪住
唔知遲啲會唔會有用

太前期啦 覺星同四星完雙魚 就貴鬼星矢先 抽魔鈴同珍妮

我就係怕遲啲有用，同好似升技都唔多得幾多攻

教皇主打PVP控場
見到對面用都好怕
成日入黑洞

感激

批我未

遲到你棄game都未有用啦

將全部黃色金升好升滿之後放出去，J到J死人咩，仲理個120石

貴鬼 狼 雙魚 邪武 星矢

加攻擊落邪武到 衝關我就係咁樣打

有覺醒材料就投資雙魚

批我未
id: Aries

米羅雙魚打軍團boss輕鬆到

升完雙魚 升緊米羅 岩岩先夠碎片換六分返黎

一日爆game咁之後呢？？

就算齊腳都有排升啦

大吉60抽無S

重複咗n次中吉先好抽，人類。。。。。

我前後抽左30抽渣
留返之後抽童虎

Ser1團友，有無人可以幫下手 是但要求d野，等我有得捐

87塊照樣送比你，唔會做剩少少咩都冇

我知，我有少少強逼症，呢d咁on9嘅任務都完成唔到我會好唔聚財

新手lm抽中獅子都唔差？

我今日活動果個任都解唔到
冇人要野

呢一個咁嘅嘢手快有手慢冇

升到40LV轉生要3隻3星鬥士 但係點解明明我有好多3星鬥士但佢唔比我簡?

貼圖，冇圖冇真相。 唔知你係咪鎖咗，有得鎖的

一係鎖左一係陣容果度3隊你入左其中一隊

想問你地射手座箭會用黎換咩，石？

卡妙個PVP造型又幾好睇

我會換石 多左個啲換成長魔典

其實隻game算易抽 睇一睇FGO啲十幾單
再望一望呢隻game

我今朝完埋最尾個次

推呀推

雙魚+火鳥一輝+巴比倫點睇？

冇野保雙魚 怕得佢一雙主力輸出頂唔緊

好惡

咁你過到未

而家淨係抽過一次十抽
得雙子人馬 鬼
係咪要繼續抽到有六分儀為止

推得好慢
大家都棄驚了

好串

痴撚線 走去訓個教 一個叫我輸左咪撚搵 一個打大篇怨婦文咁講撚到我好似屌完系唔要肥媽咁 唔撚知你兩個想點
潛一排算

叫我做咩

你潛咁邊個同我打經關

係game搵你啦
唔想入POST

貴鬼升晒了

oh no 結巴嬲啦

我今日晏就都話撚左，出事嫁嘛

你收左幾多錢呀，擦鞋仔？你次次都係點火嗰個，仲好意思講

痴撚線，我今日訓醒你地已經發哂溫係到抽佢水，關我撚事

收左1pack 788

我由鳩數佢中唔到星矢呀。講真嗰抽蛋機率咁感人抽到差2 隻黃金仲想點先？

俾2，3 千就想心想事成，車田正美打俾我叫我同我網友講咪咁天真啦少年。

我怪彈都閒閒地課一二皮咪一樣唔係隻隻中，嬲？女我都唔理，何況仔？

超過註冊限制係咪無計

聽人講用電腦開bs刷？

依個陣打pvp 有無咩可以upgrade

卡第十三章修羅....又要刷經驗

拎信用卡，你可以

ON9 依家唔係話緊抽唔中比你地笑嘅問題 係你條撚樣 成日九唔答八 講撚埋D野完全無人明 以為自己好撚好笑
訓醒睇撚到你打段野真係心諗做乜鳩 講到好似自己隻豬比人呃撚左咁
打個機打撚到你咁撚樣都唔知你想點
唔想入POST係覺得你好撚煩呀我覆下D新手又要係咁問係咪做開CS又剩 屌你個系我覆巴打就係做CS 咁你平時鳩Up開咪姐係做小丑時不時就係到貼自己個陣然後又話課左少少就中咁多呀點點點 得罪講句 D海豹都無咁撚ON9 人地都係上一上水曬就算 你條友好似無人理就博存在感咁
但做D野又無人明你想點

想請下
依家用緊貴鬼 蜥蜴座 星矢 沙加 射手 魔玲
主要都係星矢虛弱谷比射手打
想問下蜥蜴個位可以換咩

最撚好笑係係到話我唔撚理你 慣左自己單機
同你有親咩 你講撚埋d on9野想人點應呀大哥 你不如自己睇一次自己講嘅野先啦 幽默感依d野真係唔係個個都有 唔好以為自己係黃子華咁講野好撚好笑先得架大佬

在座各位都係痴線佬

一唔mon post就推成十幾頁
已經齊冰獅隊，偷火隊，呢幾日主要打遠古同pvp
遲下再推圖

都痴撚線 大家打機姐 係個post十鳩幾個留言 你講d野又唔係特別好笑 唔覆講到我無視佢咁

我洗唔撚洗下次訓教都係係到講聲比你知呀 唔係一陣又話我唔撚覆呀 戇鳩仔

一人少句，無謂影響討論風氣

最多今晚買體陪你刷

係咪無左快刷 禁極都無得跳過劇情

小事無謂勞氣

我相信唔係得我一個唔撚明佢講乜撚野咯

唔好以為打呢句就當自己唔係

大家當比飛屎我
唔好互屌

在座各位（包括我）都係痴線佬

我用bs瘋狂開新ac刷

最衰都係你呀 叫極唔黎S1

有冇人試過玩神秘寶藏觸發用100點卷買個唔知咩野箱

你個戇鳩仔䦕埋啲垃圾post，唔通唔係博存在感？話人之前先起起自己底啦。綠👒俠

自己唔該你登入一個game之前，開新ac啦戇鳩仔

我夠唔明點解你可以咁戇鳩喺連燈開咁多垃圾post？

人哋台灣狗咁垃圾都識去開一個問題串一次回覆所有問題
Q＆A呀，識唔識呀？咁低B都唔識啊仲學人做管理員。

一個問題，覆幾十次，你唔煩我都厭囉戇鳩仔

二十幾歲，課得嗰$3000想心想事成？你會唔會諗太多啊少年

500石S1開公會姐，你以為你香港代言人

我屌曬咁多位係到互屌既人既老母

你過檔咪大家都比飛屎你咯，係你表現機會喇

尼馬巴係原罪

你都幾撚狗

唔好引我笑啦好唔好，綠帽俠。帶兩次綠帽仲要想連燈講囉

睇你啲舊post刺激個打聖矢多多聲啦

真係唔知邊個上網博存在感好想知

今日試過，亦買過，佢出180石比番我

係呀 繼續互屌啦
當你地互屌緊個陣 你地個老母比我用緊我碌究極粗壯既賓州屌緊

多左

其實無必要咁樣人身攻擊嘅，大家巴打，唔岩嘴型咪唔好一齊玩，唔需要拎人地d前事出黎取笑

冇所謂，我最鍾意同啲傻仔all in

大家一人少句 一切都係肥豬王既錯

其實我都抽左幾多下

下個月出雙糧啦。

thank you

Jm9

為左大家 你哽左佢啦！

叫親牙古路既都係痴線佬

打個機大家咁撚認真。。。

大戰

Hi 藍B

hi 好耐無見

連登痴線佬濟濟一堂

之前玩第七個班都好似無宜家咁?

我冇認真喎，係啲人抽唔中聖矢少鳩氣跟住搞小動作先姐。

2019 火影執咗未

就快了 最後的1001

唔知

死唔斷氣

老手走得7788了

想平平地課金 有咩好推介？

無限巴/老吳巴是咪仲沖緊pvp

六怪獸升邊個技先好d?

又罵戰
個po之前都因為紫龍罵過到次
今次又咩事

iTunes卡 500蚊以上送50% circleK

120幣 10抽
成户基金
月卡

紫龍抵罵

喂 大家
不如講下自己個陣 推 覺醒/經驗/小宇宙推到第幾層
唔好再講PVP了

你又唔整個Q&A? 起我底又點？覺得自己好勁？睇下其他人同你講咩先啦搞到自己咁低莊 同你講緊依樣野就搵其他野入人好叻豬喎又加上我幾時話課個少少就想心想事成先似係你一廂情願覺得我係咁咋喎
開個團比巴打入黎一齊玩又話我想做香港代言人 會唔會係你諗多左呀

雙魚撚表示紫龍抵屌

由佢啦 同佢講緊一件事就拎其他野黎講
加上我比人帽都年幾前嘅事WFC 加上我依家又唔係無新女

成日話咩車田正美打比你 好心啦 幾十歲人仲FF咁多

商店啲技能魔典係咪必買？？

老吳棄咗了

係

唔講以為同佢講分手

你講用點卷定鑽石個啲

應唔應該升卡妙頂左那智個位？
打緊童虎解武器，去到第二關boss卡住，佢一冰我雙魚就企左係度

貴鬼 + 珍妮 + 沙加 + 射手 + 六怪 + 魔玲

不過都係睇對手，有時會換入六分、牛、沙織、那智

海魔女同教皇唔識用

新手，想問怎轉頁面上星矢嘅頭像呀？

新手，想問雙魚首抽可否開局？，

新手，想問海魔女可以升嗎？

唔識第一頁整個Q＆A呀？

騰訊出幾錢一個月糧？想知

你慢慢同你D 龍珠友圍爐，我追你舊post先，88

姐係推到第幾層

有冇人覺得登入畫面
女聲唱主題好正

聽講有問必答係你唔係我囉

你當我開善堂呀？ON9 仔

第六only
第七贏唔到了

元素 - 卡第6關
經驗 - 卡第9
覺醒材料 - 卡第8

卡=過唔到

第一首係NoB原版
第二首冇聽錯應該係中川翔子同NoB合唱版

依個未係你嘅問題 答下d新手都覺得蝕左比人咁仲好意思講出黎

歐王藍B

第二首

第七遠古要第一波就打散左隻巨人變小怪先
隻野一下打3萬7 換卡西歐擋一擋
射手+貴鬼+卡西應該冇問題

有時電腦會用模擬器會開黎播

屌裝b巴

好似係你地兩個互屌

收到wind有花生

假如介面有得選bgm就好
而家個首soft左d

tldr
好撚長啊d花生

佢玩乜都歐，15石中2lr，你見過未

佢玩火影歐唔起

變左天真巴

人地有個朵叫單抽小王子，你識咩

俾人篤爆左就話wfc，你都幾好戲呀。

我淨係想問究竟邊一個真係上連登刷存在感呢?

我低莊？冇圖冇真相啦，少年。

唔係有問必答咩，邊個真係上連燈擦存在感？？

我好想好想好想知打

加藤鷹二世

點解可以玩到咁大火藥味
利申花生

聖鬥士神話仲好聽 希望遲d會轉

今晚係咪刷野

唔嘈啦，賊喊捉賊，仲有咩好講。

Q＆A都唔識整學人做管理員，你贏

鑽石同軍團嗰啲...冇點券唔諗

無其他野岩未買

你依隊冇咩攻擊力有冇其他A卡

痴線 開左20個acc 由s9開始 刷左3日 都無雙子開局

今日刷到s11 雙子 可以開局，玩左大半日 課左10蚊 已經歐到有4隻s 應該可以慢慢玩落去

有問必答一陣間會答你㗎啦，耐心啲等一陣啦

我答左你佢又唔開心㗎啦，鬼叫我二十抽唔夠已中星矢咩

換走那智啦

主升雙子，白羊，射手，機已爆

得呢堆咋，你講得岩，我發現輸出淨係得雙魚，開始唔夠力

落六怪

換走那智 入六怪獸

有冇邊隻需要換

過左去就算 我都明裝b巴講咩其實

無事未好

打機姐

唔入六分就換走米羅啦 同做沙包比人打無分別

全s真係唔掂

雙魚隊要升邊隻角好...

利申 已課

打機姐，有人都要做少動作，同圍爐。

，冇計啦，你入局，我唯有祝福你啦巴打。 記得中到黃金都千祈唔好貼出嚟， D非洲人好小氣的

你入咗s1gp，我祝你好運啦

上連登勿認真

SOFT左
好似效果正D

我家下就屌曬在座各位既老母

我丟你老木

我最期待嘅畫面出現了

冇人貼在坐各位都係垃圾，我有D失望囉

大家開開心心玩隻game仲好啦 俾個面我好冇

仲覆緊佢？

做乜無端端變左怨婦咁打下機好過啦

擺明啦，唔通覆你咩？？ 佢都唔係打英文啦， 同你溝通唔係要打英文咩，非洲人？？

我玩夠了， 下次再會

想大家都開開心心姐

廢事理佢好地地無啦啦癲左咁亂鳩咁屌

全S 係比人屠既陣

同啲廿幾歲嘅90後mk仔真係溝通唔嚟，sorry

之後我齋睇唔覆㗎啦

其實新入嗰啲真係唔好入s1，因為追LV都追死你啦。

除非你諗住輕鬆玩咁就冇所謂

收account咪得
肥豬王大把靚貨

你地團戰係咪贏左？

100幾抽都冇射手 成就 海魔女

以為紫龍夠on9
屌你一輝搶4火

有幾好地地呀？？ 入咗你工會自由發言都冇埋。

仲要黃金碎片都冇人捐一張，高級秘寶都係自己單機 ，睇唔到有幾好地地囉。

我喺之前S1公會乜都有就真係好地地啦，活人又多， 捐獻又密。

話就話一齊玩 ，其實同自己單機玩冇分別，大家入會(S1)之前諗一諗

唔該巴打，即刻好順暢

一輝痛好多

一半都打唔到 搞到d獅子卡妙撒加企係睇

咁撒卡又痛好多，

到底係邊隻一輝先勁

火鳥勁d

一輝係廢版撒卡

係 等聽日決賽

贏左有咩送

有雙子。唔練一輝得唔得？

有雙子緊係唔洗練一輝啦

用緊双魚既巴打

双魚隊呢個陣有冇前途？

雙

主要係技能碎片

很想要

我有份打單人賽

雙魚應該唔夠珠
用天蠍換牛會好d

頭3直接有本藍書

我會用偷火狗同珍妮換牛同六分

Pk了打唔贏13章隻修羅

12隻冰河都未過到

原來係14章

你玩我咩你點會未過

真係未過

來，刷經去

留番比童虎

邀左

我用六怪珍妮奶媽雙魚輕鬆磨死冰河珍妮仲要得lv20

求指點

我未升珍妮

見過幾次呢個回覆

其實咩意思？

双子？

你玩我地咩主線點會過唔到

最重要係六怪升被動技到lv3,加埋六分加turn,瘋狂打暈冰河

唔計打傳說你唔升都得…其實係平民玩家先會用

隻射手覺醒+4星後
好爽

偷完火秒兩隻主力

你針我隻射手我有雙魚同星矢

谷行左隻雙子先

同佢鬥攻好蝕底，對面高血高攻，控住佢會易好多

我都係15同卡妙 米羅互攻卡住左

打完卡妙米羅之後仲要上水瓶宮打多次卡妙水瓶宮卡妙好似仲難打

終於抽到獵犬
可以偷佢老母火了

痴線卡妙一下5千幾打落黎

毒已中 冇體力就打聖地爭鋒

可以試下唔同陣營唔同速度配答 想練咩隊之前試試

結蕉巴，有位俾我未？
我隨時入得

想問下如果中左兩隻沙織可以點做？ 照食黎升技？

碎左換野都可以
但你望下可以換咩先

聽日應該有 sorry 個團仲差少少錢先夠升5個位

岩岩玩課左一千蚊all in射手座

得左！

想問下iphone有咩app 可以睇番動畫呀?

你玩偷火隊？

點解唔等下個活動Up呢
到時都叫可以10抽博埋隻黃金

我第一次見人唔中s咁開心
不過岩用就好

想要眼鏡佬解成就拎20鑽

請問雙子同人馬基本上係咪唔可以同場？
一個3火一個4火

想問我呢隊咁樣放啱唔啱

正常可以 睇對面係5保1 你用射手單解 定係需要雙子aoe

但實際無咩連動

咁隻射手呢

要轉玩數碼暴龍了

新手想問係有石抽野定留石好？

下認真？

我岀哂保排都捱唔到

個陣如果唔缺人可以留翻
見到有活動up 中意嘅先去馬

得左了
2大準淘汰聖鬥士

失蹤

雙魚其實勁唔勁?

邊隻

1000蚊都算係咁

rearise

無刷過，一開就中左

重要兩個pool封面30抽內中哂，唔玩唔得

一齊回歸喇

Revise嗰隻 豬王巴有玩開？

依家送幾多石？

肝完鋼加就無玩了

dl黎玩下先

940石，同首抽送一虹

一齊玩，而家好易刷到首抽，加上星矢無體無野做

又話唔玩笨大GAME

一陣有得買肝帝包喎

數碼暴龍令我無辦法守到承諾

但我想講依隻肝撚死你都似

無乜所謂，我輕鬆育成玩

呢句點解

佢有主技同副技 要你用主技打死尾關隻BOSS
我DL緊啦 刷到就同你一齊玩

好，等你帶隊

我唔會亂賣寵

我依家抽啦

咩環境

無問題

爆死哂刷緊第二三次

好多mode玩，我有d亂

打左主線先 激突戰係打碎進上究極體 等埋我啊

打到story 3，慢慢進行中

我仲刷緊點解你咁好彩

巴打 我抽到呢d想問有無用？

今朝屎忽痕40抽中雙魚 諗住唔會中射手
點知岩岩1抽就中射手 冇野比佢升

想問下女妖即係邊隻

出左輪街 做乜撚野

做乜鳩嘈交..

我點知咩事

有冇咁撚多彩呀

先後中5隻 有隻重覆左

首抽定點？
首抽嘅話 你依個可以KEEP住先
再刷下其他直接中奧米加嘅

我都想知，我同自己講，只刷一次，中就玩，點知20抽中左

而家刷就中奧米加先開喇

加埋呢張圖 冰火炎獸係彩？

科學怪人

你係咪真係會玩？係嘅我刷多兩次唔中就買首抽同你一齊玩

定d黎 我錯哂ok? 唔好嘈交

@肥豬王 睇tg 我比翻個ac你

你由今朝個POST慢慢追唔係我想無啦啦搵交嘈
有咩係game到講

6彩1重覆？

咁又唔好小圈子 大家唔掂傾到掂囉 大家連登巴打

係，我會認真玩 唔好買喇，刷到咪玩刷唔到咪算，無謂哂錢

首抽好平

屌以為入錯post
點解傾緊其他game

是但啦都轉GAME玩

喂我無話唔玩星矢

陰我

你隻機暴都上到奧米 ？

結巴，入星矢吹兩嘴

好似要轉生左一次去到上限40lv既你先可以拎黎比40lv既轉生用

想問下呢度ser3有冇團？

大吉 17抽屎已食

抽多10下清晒星石拎埋30抽0 s個成就
開始卡關點算好

打白銀聖鬥士
解極都解唔到

巴打 rea個邊你個團有冇位

絕對唔使！
只要係3星卡唔使理佢咩lv都可以餵。
3星卡有冇上鎖？

係咪寫住要個主Account 30lv呀?

我自己
貴鬼+雙子+天蠍+奶媽+那智+六分

宇宙卡7
經驗卡9
覺醒卡9

遠古8一場幾多經

我記得唔駛30級...啱啱先30

大吉射咗25

30係上5星 35上6

Its a trap!

利申 射走左廿抽

你地會上左齊主力上6*先
定全部5*先?

我偏向平均

少左咁多人推po

新手留名
去刷首抽先

想請下
依家用緊貴鬼 蜥蜴座 星矢 沙加 射手 魔玲
主要都係星矢虛弱谷比射手打
想問下蜥蜴個位可以換咩
有隻偷火狗 六分 巨蟹 同山羊比較好少少係倉

有冇巴打卡最強冰糸聖鬥士
完全打唔贏

連續三日小吉，石都儲左70幾粒，諗住射手三十抽都唔得

想問下我呢對隊咁樣排有冇問題

2.7萬

你平均d人仔幾多lv啊

點解唔加那智上buff

有高攻既單體英打呢d輕鬆好多

想問首抽抽到獅子ok唔ok?

我卡經驗9覺醒9宇宙8，過關都係要捱到後期等雙魚機關槍

唔lol

裝b巴有冇課？

應該用邊隻換

咁邊隻好？

課左五舊

點解要咁細

打卡妙同佢硬碰硬好難打，最好落奶媽珍妮磨，如果有控場控住佢更好

雖然之前我先話完天蠍廢廢地唔穩定
但打呢D關都真心唔錯 推圖一流

del game再dl
舊ac係返到

點卷右下個個？？

即係用𣊬控住佢？
禁睇呢要升升佢

卡妙係咪要重刷？

又唔一定既

抽多十抽都無S

佢係咪淨係可以係冰河隊出場

仲可以入咩隊？

下中間

啲人最近用卡西 射手 獅子 雙魚 貴鬼+一隻毒清加速
玩射手招技一下打死主力

你鐘意啦暈又得沉默又得訓覺都得，不過你最好再升雙子雙魚上5星先，唔夠力清卒仔都好快死

暫時最適合係冰隊 唔肯定搭沙加得唔得

冇課到 你又唔介意 咁就刷啦

有冇巴打有用卡西

你地會單抽十下定一下十抽

睇你想一下俾人插死定係逐下逐下斬死

求意見 點組好 想抽射手重課點知都係抽唔到 懸崖勒馬

Diu點解啲巴打個個咁多S架，我抽極都仲係得首抽個隻雙子，係咪壞撚左

冰隊+獅子座?

新手入坑
抽左一個獅子
一個雙子

但我淨係想要聖劍修羅想問有冇巴打有可以換？

刷首抽抽唔到心頭好係咪切換帳號登記新帳號？

小吉係咪要收手

最簡單係咪就係冰隊？

似係
控場(冰)+獅子6段
利申:我冇玩呢幾隻

雙子好野黎架wo

巴打, 可換

巴打, 可換

S5 白羊, 火鳥一輝

我想要山羊修羅

sorry, 係白羊, 我打錯字

我主玩龍珠dokkan, 呢隻諗住有鐘意角色hea 玩算

我要山羊
Tg? @Stevecole

依家冰獅ok嘅 但你pvp 玩落去後面一定會轉教皇同女神

上網有教點組隊打射手 pvp
基本上一定要珍妮
其他人唔記得

第一關沉默卡妙
第二關沉默石化佬
帶珍妮
最後睇運

大富翁果d箱其實點攞
最後完場個倒數兩秒就出返去

射手無特別勁。要太多人輔助。可能我未諗到個靚陣型
射手我雪住左

玩住沙獅pve
羊牛pvp

應該都無特別擺法
帶一堆高攻角做buff同市加速之後秒人
另外帶珍妮等佢無咁易死…或者娜姐復活
純粹吹下

聽咁講好似麻煩過米羅要成隊5個人就佢一個輸出

黎多60仲係無射手。前後加埋150抽都有

好似無問一問off巴

120抽 1S

沙加仲易

財散人安落 專心玩雙魚算

係時一定要大吉先好抽？

新玩唔識，獅子第三招被動技係點用？

我都係 繼續升天蠍金牛

係真唔係啊

真係冇分別

都係抽唔到

要對過人先知勁唔勁
只係感覺無乜發展空間
一出佢就唯一主力，無plan b

S10個團做咩比我做左副團

能力越大，責任越大

l

如果冇雙子or獅子 應該練邊隻aoe?

想問下巴打們 我係咪應該覺醒 埋隻獵犬佢 偷火 之後用呢隊？

定係要再執過 第2日玩 唔係好識

領取獎勵

你有邊隻

得返一輝

200抽有人馬座，Dllllllllllllm

咁撚重本我儲左70抽小吉都唔敢抽住

抽左50抽大吉S都冇

0.35%都唔知有冇

如果要認真玩，依隻GAME個課金需求量都幾大喎，有得就咁課SS小宇宙、技能書

所以唔好咁認真

只能夠講今時今日隻驚 如果整到重課同微課/無課 個差距細 已經算係咁

次次一打完pvp就好有衝動買

結巴又比心逼害

都係，暫時都仲玩得開心嘅，不過佢出一次抽角活動就出5個依種禮物包，會唔會好快PVP打到無引...

PVP 係士豪黃金戰士show room，普通玩家有得參與已經好榮幸。

論同款食錢 陰陽師應該大獲全勝 抽野貴 中SSR仲低過呢隻game S

新手一問
刷到巨蟹開唔開得波？

鬥士傳說好難打

其實要點刷首抽
刷幾個就超過限制

攞到兩個箱
完場就出左兩個箱icon 但係得兩秒點攞得切

我都想知

之後問穆拎

課左唔夠1舊水 (重要抽垃圾番黎屌你個閪)

但玩左2晚pvp 又唔算輸得好撚離譜

隻驚d AB卡係有用就真
想要變色龍

仲糾結抽唔抽好 想追雙子

而家PVP個環境仲係唔錯，不過個膨脹速度應該會好快，但撇除打PVP，其他地方都唔洗重課嘅

尋日課左10蚊開始玩 好好運 所以課多90蚊 留定之後買野 無諗住再抽角色住

無up點追啊

隻game pvp有冇即時
定其實都係pve咁

有即時PVP 好似差唔多20LV先有
銀河擂台賽 12-14點 19-22點 2個時段

你本身有咩s角呀，不過聽講雙子好似可以用到出海皇先 淘汰，但最終都係量力而為啦，唔好深追

一個device 開得5個acc
我都係拎左4個device 開

變色龍好勁 屌打單體技

條問題有bug ge屌

我上次個答案竟然係海魔女

而家我米羅雙子五金 唔知下隻升咩好 六分補血又60luv 升那智貴鬼拉又好似好弱智 唔知升咩好

有咩bug?

米羅 金牛 臭雞 卡妙 穆 巨蟹 海魔女

𣊬？

靚仔一輝 似女人嘅阿瞬係佢弟弟

海魔女係男人有咩問題? 咁唔通處女座又係女人咩

雅典娜試練都幾好玩，迫你練兩隊
多啲新意唔駛下下都一隊

偷火狗唔配合星矢用唔用得過

大吉，60連仲係無s

星矢係膽黎

配埋楓

都可以, 但mark少一條友

諗住搵啲一火控人既角放入隊

其實我唔係好明 係咪即係狗標一條友 佢一郁就冇左2火？

睇下你隊野大唔大食

係，我無理解錯的話

如果都唔明，可以睇下點運作

控隊點組？
卡妙 冰河 黑鵝 JJ佬 4隻梗？另外兩隻天鷹 變色 六分？邊兩隻好好糾結 落六分好控d感覺變色唔多好用

@@